雷霆881晴朗 今日有立法會議員涂謹申、鍾國斌

【西方勢力】建制、泛民六位立法會議員早前訪美，有何收獲？

今日 #881晴朗 有立法會議員涂謹申、鍾國斌

#雷霆881 #講香港人話

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳)

唔知會唔會有phone in
但貼定先

pish

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

不知所謂

涂謹申想爆粗

志雲都忍唔住問佢
其實你想講咩

班仆街

自己口頭消音啦

嗰班撚樣

仆街唔算粗口

可能唔係想講仆街

應該好想屌十一哥

自從上次有人phone in鬧完佢地瘋狂吹奏和理非之後
好似就冇再phone in過

好似有嘉賓就會無 可能時間唔夠

未必架, 有時嘉賓PHONE IN同時有

上次葉瘤先比人屌到啪啪聲

唔係話乜
睇黎D議員全部都好撚驚緊急法

全部都收成期
點解唔驚

搞到商界 損害自己利益咪講
根本商界仲驚過香港市民

而家已經係拘捕啦邊度有驅散唔拉人?

已經係第2次講,屌你老母主持

又可能好似之前修訂咁
又話唔會搞商界乜乜乜派定心丸

好難搞唔到

中國賓都講到唉唉聲

唔係話政府講就有用
留返同外資講

直頭話唔識答

佢都唔敢發表意思
要主持問先肯講野

無共識

擺你上檯

有共識

幫鍾太做證

葉瘤累人累物

咩花邊新聞 有無得睇下

葉瘤刀刀插落去妹妹到攬炒

姐係葉劉講得岩
班議員仲要關係法

葉瘤由無得選特首開始已經想插死淋病啦

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

邊個係鍾太

頭先主持叫葉劉做鍾太
笑到我仆街

葉劉

收成期點會想攬炒

鍾太無講錯

我就咁理解
佢地冇一個想攬炒
問題係飯民可能都明白
除左關係法都冇乜好方法解決問題
保皇狗就一定唔想講

訪美?

琴晚陶傑先屌完泛民到依家仲想Lam兩邊

其實無可能唔要關係法

一無咗真係全香港玩完

呢個係last resort要嚟攬炒

我地目標係要拎返自己要嘅嘢
唔係攬炒

唔怕攬炒只係講我地係唔會怕無晒所有嘢

層次比較低

依樣真

涂係唔想影響獨立關稅區，唔係反對制裁官員

睇唔出69

問左佢咩?

問佢仲可以做啲咩

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

可唔可以淨係確保真普選加制裁港共官員

獨立關稅照留

講到咁正有無助手張相睇

支那唔比真普選, 人權法就會啟動審視關係法, 冇左關係法自己冇獨立關稅區

泛民依家又想要人權法, 但支那一定唔會咁易比香港真普選, 咁咪姐係遲早冇埋關係法同獨立關稅區, 咪撚買兩邊啦屌

真香港人要保獨立關稅區
首先要令到班愛支商人食草先得

志雲大師即係話林鄭痴左線

屌泛民琴日唔知邊個電台講去美國訪問, 都唔敢講自己支持定反對制裁, 仲想模糊其詞買兩邊, 中曬司徒華既大中華遺毒, 唔敢直接認外國力量

篤灰撚真係好on9

唔炒你邊有位上
做足幾十年都仲係空姐

我目標係攬炒 all or nothing

屌泛民根本無有能力有宏觀視野既人 只睇眼前利益 所以香港狀況不停退化 佢地有好大一部份責任

其實林奠係痴左線

你一郁咗關係法就nothing la
郁咗即係美國唔再做睇場
唔洗玩落去
放棄咗香港畀人強姦

而家係要拎住隨時搞到關係法收皮下
去拎返五大訴求返嚟
呢個先係all

攬炒只會nothing
但香港人唔怕
咁先迫到人同你deal

泛民從沒有執政意志
換句話說佢地根本唔想贏, 最enjoy就係輸左就出黎講最黑暗一天
從沒有一個地方既反對黨/在野黨係咁垃圾

咁老實講 環境因素 係共產黨下撚有民主玩咩
所以十年廿年三十年過去 所有人都無諗過有機會自己上去做

啱
民主法先係重點

因為民主法講明國務卿keep monitoring 香港情況
有必要時可以renounce 關係法

黑警如果真係cctv無男警睇緊 肯定放咗片啦
咁耐都無 一係吹水 一係後製緊片

咁講就好撚弔詭既
唔通泛民回歸前唔知共產黨係仆街?
知又要響80年代嘈英政府要民主回歸? 仲ff建設民主中國?
到依家回歸左啦就話唉響老共手下做唔到呀
咁姐係點?

會唔會係佢地果一輩既
九成都係六四睇住電視發生咩事
個個都明白或者認命左冇民主中國
依家回歸左
唔比支那清算就當贏左

國泰，滙豐都已經被搞啦
仲有人會信中共港共？

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

其實以國際層面睇
美國佬亦未想現階段取消關係法
取消左=同支共正式宣戰
而家有香港民主及自由法案可以袋住先

依次葉瘤真係

exactly
64應該嚇死一代人
佢地一係轉番好心態
一係等出醜俾選民清算

貿易戰已經辣興咗中國啦
唔爭在取消埋
最多正式踏入真貿易戰，美國會好傷
但點都唔夠中國傷。因為斷咗香港依條水路
以幾年時勢睇，美國人民一定會屌侵侵。但長遠黎講佢地應該會團結番再多謝佢

因為中共會用各種手法，包括嗱喳招
邊個會犧牲自己做出頭鳥
由劉千石，11哥，狄志遠，鄭家富
個個都係人辦

我覺得侵侵驚打貿易戰早就粒水
佢自己都係商人
貿易戰對佢自己影響都好大

最佳例子： 白頭佬

班垃圾議員果然去到關鍵時刻仍然係賣港無極限

仲有上面個班係到話不要攬炒個班係咪痴撚線，去到呢一刻仲諗住靠關係法保得住個屎忽

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

生意人就知有錢齊齊揾，做大個餅大家食大家開心

但更加知個貿易差額俾中國抽唔少水
仲成日俾中國偷技術。所以先開口屌
「抽水抄橋揾埋揾埋咁多，美國0個份呢屌？」
同埋知一旦甩咗靠中國工廠低成本，農作物需求大既毒癮。美國肯定食通貨膨脹食到應，但長遠睇真係兌現番美國公司在英設工廠，優先請美國人既口號。侵侵真係無食言，在政言政最近邊個政客/政府咁撚誠實

日本夠成日俾中國抄橋搶工廠買品牌啦
點解日本咁多年聲都唔聲，因為國力無中國咁勁。美國就係知自己個底承受到唔靠中國既副作用先撩到交打，同埋外交，個個一見中國咁仆街邊個唔想抽水，美國甩唔到大豆日本即買. 已經變相聲咗中國一巴啦. 同埋就算美國殘殘地，邊個國家會幫中唔幫美？ 北韓囉屌

所以國際層面黎睇，只要世界上日人集氣俾侵侵，假以時日真係可以儲到氣出元氣彈